有無人部電視個youtube app俾viu騎劫咗？

我個部samsung嚟
唔知點解今日個youtube自己變咗個黃色icon嘅viu 唔係藍色icon viutv
有無人同樣情況
知唔知點解決
好想要返個youtube